召喚Vainglory的同好！

小弟我宜家12lv 想搵巴打指導下或者一齊玩

冇玩幾個月 你打開咩位？

咩都玩得

歡迎加好友一齊交流下